投票係綏靖

大家都寧可食藍色藥丸，都唔食紅色

大家係咪同我一樣都睇唔到圖